[有圖] 有無人試過kitkat d奇怪味？

之前係日本kitkat個官網點買左件kitkat禮盒送比男朋友
搞到開始留意kitkat d奇怪口味
例如官網既

但我更想試下樂天搵到既地區限定口味:

有無人食過依d口味？
係樂天買野食會唔會中伏？
同埋樂天會唔會買到假貨？

食過Sake味 唔伏

都無實物係手 點影實物圖

日本酒好難食

酒味重嗎？咁大個人都唔鐘意飲酒

太甜定酒味太重定點？

Wasabi 味好食

屌我見到個個味 嚇到我
要諗諗買唔買佢好

蘋果味好ok. 但無咩特別
sake味好似喺沖繩試 還可以

我食過呢隻味既百力茲

屌你老母
我刷撚左2次牙都仲覺得個口 成陣個D味咁撚臭
之後塞我個FRD食 唔比佢吐出黎
佢差D係街邊食百力茲食到嘔
真係好難食

KITKAT 有朱古力 唔知會唔會好D
搵勇士試下

食過信州蘋果，wasabi, 日本酒
重有茶味

其實都唔算伏

Sake味好好食

北海道哈蜜瓜: 屌你佢地係唔係唔識分蜜瓜哈蜜瓜
京都佐右衛門綠茶: 屌你同普通綠茶一樣味
京都佐培茶: 屌你剩係食到朱古力味
信州蘋果: 屌你同普通普果一樣味
士多啤梨芝士CAKE: 屌你食唔出有芝士味
紫薯: 屌你食緊泥膠
日本酒: OK

好似幾好 但我無飲開酒 酒味會唔會好重？

紫薯我ok鐘意食
不過我食過m記隻紫薯味雪糕 發覺加落雪糕好難食

你想像下有一D過期壽司醋咁既味

唔係嘛 明明係泥膠味
你打開罐皮樂多咪呢隻味

係幾好食
我當手信攞比朋友食
佢地唔肯試

少少

btw櫻花味可以skip

wasabi味超好食
日本酒就食屎咁

食過薑茶味
食左一啖成袋比左同事食
勁奇怪

個隻係梅味嚟囉

屌你好仆街 真係frd

屌咪話咗泥膠味

茶味好好食 食過
唔係綠茶個隻:

日本酒幾好

日本酒唔撚掂，同朱古力味撞埋唔夾，怪到仆街

勇士
我一直都唔明點解kitkat出左咁多綠茶味
培茶食過，食落去無茶味，但after taste有
紫薯泥膠

想象唔到 不過應該會試

唔重酒味

咁wasabi味會唔會好辣？
辣既kitkat想象唔到

屌 wasabi要考慮下先

thanks 咁就好了

呢隻好食
去京都必買

唔算重但係都會食得出 唔鐘意飲酒就唔建議買

睇黎日本酒個個人意見都唔同

不過既然唔重就買黎試下都好

無人答到我Rakuten買野會唔會中伏或買到假貨

因為其實有日本酒同清酒兩款

屌原來係咁
原來我文盲

哈蜜瓜我覺得真係似哈蜜瓜喎 唔伏

我都唔知係轉左包裝定點
一款係你貼果隻 好味
一款係黃色包裝 唔好食

印象中都係叫日本酒

Sake味好食喎！

係囉 我個陣係公司要搶先搶到一條
個個都覺得幾好食

「另一隻日本酒味」 甜到仆街

kitkat本身已經好甜

兩隻都叫日本酒
盒裝同袋裝嘅分別？味道都唔同？

藍莓都正

仲有隻冧酒

櫻花味好好食喎
因為佢加埋黃豆粉味落去，唔係淨係得櫻花
所以鍾意食黃豆粉既人一定好中意

全部都講日本
好想講好食個d
綠茶 薄荷同曲奇味好好食呀
澳洲出過一條有三粒但入面唔同味既kitkat都好正

kitkat

日本酒唔錯

wasabi味幾正 香但係唔辣
蘋果味都幾香

原來當年淘蟲糖個痴線佬係樓主

巴打勿相認

笑死

多到食唔哂

唔好問，試過哂。到而家得薑味係接受唔到 但我有朋友覺得好食

比你發現左添

樂天搵唔到櫻花味
知唔知邊度可能有得賣？

綠茶薄荷味既野我統統都唔食
我見到屋企樓下有賣曲奇味
搵日試下

樓主post嘅味好多喺優品360都有賣

神級勇士 咁多隻你覺得邊個伏？
btw你個名

樓下開左間360，見到有培茶味但無其他
培茶好好食

蘋果味 唔好食
日本酒 有酒味 有啲苦
有隻可以焗芝士味 太甜

沙田禾輋間360長期都有開心果 sake 綠茶 仲有好似款 連粒粒版kitkat都有

樓主咁耐無出post你都記得佢
成年前

紫薯都有啊

普遍都唔伏 反而係口味問題，我覺得好食你覺得唔好食
最愛橙味同日本酒，有隻而家360都有賣白色包裝，入面每個獨立包裝得一條個隻都好好食

Sake
櫻花
Wasabi
葡萄/定唔知葡萄酒

全部都唔伏 好好食

日本酒好撚好食

應該係提子冧酒？粉藍色包裝？

日本酒味幾好食

食過士多啤梨，蜜瓜，紅豆，抹茶
其實隻隻都唔伏但唔係特別好食

食過櫻花味
ok嘅 但係無乜櫻花味

我覺得sake唔算差 食得過
但wasabi味真係咬左啖之後忍唔住lur返出黎 食朱古力食到咁折墮都係第一次

清酒味難食到仆街
其他睇落都幾正常

之前東京限定出左隻提子冧酒 不錯 幾好味

食過京都焙茶味 覺得唔錯
至於日本酒 開嗰陣聞到少少酒香 但食落唔太覺同偏甜

全部都好正，岩岩食完哈蜜瓜味

蘋果好食
紫薯我覺得甜左啲

屌食過日本酒嗰隻 難食到仆街

黎緊泰國有榴連味

kitkat中間無一畫架wor
點解你叫kit-kat唔係KitKat

最近食過清酒味同紫薯咪
清酒聞落酒味好勁...食落都有酒味但無聞咁勁...唔差
紫薯無紫薯味...得個甜字

抹茶味真心好食唔係講笑

試過四國橙味
無咩特別

加國有cookies & cream 好正認真

清酒味唔好食 死甜 酒味好化學
薑味仲難食 掉左半包
買既時候唔知係薑味以為係茉莉茶之類 一擺入口就中伏

喺香港點樣買到

其實唔係伏 但大部分都太甜

優品360有時會有 不過賣得幾貴下

如果想日本直送有無計？
想買俾老婆大人品嚐一吓

上網買

畀人用左 不過我先係真KitKat

我打算Rakuten買
唔知會唔會中伏
唔敢係Amazon買，驚買到假貨

沙田好似好遠 有時間去睇睇
開心果味好吸引

提子冧酒味我想買個間店賣曬 應該好好食

咪提子乾味...

紅豆味 好似真係有紅豆係入面？

樂天搵唔到櫻花味

我始終唔明發明wasabi KitKat既人到底諗緊咩

亞馬遜有假貨？

屌間店賣曬 搵唔到其他樂天店有
知唔知邊度有得賣？

手足買嘅話通知我
幫拖

焙茶味食左 幾好食
打算買日本酒試試

依隻正呀

唔知會唔會呢 未試過係Amazon買野，但我驚佢地好似淘寶咁無人理佢賣咩 樂天之前買過公仔但未買過野食

都係去360𥄫下有無現貨先
畀老婆大人試下

但我打算集運喎，你唔係想直送咩？
因為我除左kitkat仲想係第度買翻隻公仔 宜家等隻公仔有貨就買埋kitkat

紅薯係沖繩買黎食過
唔錯

呢隻味百力枝都食過
我又覺得okay

等你
直送運費好乸利

星期日喺360見到焙茶嗰隻味 好似成70幾定100幾

狐狸仔唔知幾時有貨
咁到時運到香港再分貨定點架？

78蚊 買左 好食

78？

要出嚟分我估

係呀 78蚊12塊

日本都好似賣800幾yen 兩年前買唔係好記得
香港計10算是常識吧

好大塊？

如果唔好食我捉360啲阿姐嚟屌！

普通kitkat size

我覺得個味ok既 但其實個人覺得全部kitkat都太甜

我嚟緊星期六去名古屋同京都
再去試伏

你呢隻我記得細盒540, 大盒1080

普通size

我係日本買架

Amazon有得揀賣家
Amazon自己入貨賣同官方account最穩陣
其他賣家睇評價(最緊要睇負評)

樂天市場自己唔賣嘢, 而係俾賣家開網店
都係睇評價做人

我覺得日本酒果隻好好食

仲有Amazon個戶口hold到錢
買張gift card/增值就唔駛吓吓信用卡俾錢蝕手續費同匯率(尤其是買電子書, mp3)
日本Amazon依家入定錢第時日元升嗰陣買嘢又慳咗一筆

印象中冇

閣下唔係好知咩叫伏

日本酒味超香

冇，只有化學紅豆味，又係少有食唔哂既味之一

癡撚線 咁貴既

我搵到amazon jp自己有賣kitkat, 可能會係個度買

巴打 呢度六包
利申可要1包

呢個都好食
入面有d莓乾同杏仁碎
優品360好似都有
睇到個post 刷左牙都忍唔住開條黎食

啊屌係喎 我盲既
咁多包食唔曬 你要一包我要一包都剩4包
我睇睇有無一包賣

依款係官網店見到出左好耐
樓下360都有
但我唔鐘意紅莓 唔打算買

有史以黎唯一一次好食既kitkat手信
酸酸地有莓味又唔甜

唔鐘意紅莓 就係唔鐘意佢既酸味

chocolatory 果D好食

呢個我都食過
我中意食紅莓 呢隻味

之前係個度買左件禮盒送比男朋友
個包裝好靚

巴打睇下點先，最多幫你要兩包

sake味好正喎 同埋都唔係好奇怪姐 零食黎講好正常啊d味